---
id: tx-2525
izenburua: Iruñerria Jamaica Clash
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/H4sYVyLQCKs
---

SKABIDEAN, BIDEAK DARRAI 2018 
www.facebook.com/skabidean
 @SkabideanTaldea 
skabidean.blog@gmail.com 
Kontaktua / Contacto: 610887684: Nikolas 
LETRA: 

Zerbait zabaltzen ari da Iruñerrian zehar halako bat genuen Euskal Herrian behar. Sendoak diren sustraiak jai herrikoi denetan behin betiko errotu zazpi herrialdeetan.